求now固網寬頻報價同優惠

請出招

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119

網上行 1000M + NOW TV
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG: